```{post} 2023-07-17
:author: "@guayahack"
:tags: cultura
:category: wiki
:language: Español
:location: Colombia
:excerpt: 1
```

# Memorial

%#todo:write

## I - [Raison d'Être](https://en.wiktionary.org/wiki/raison_d%27%C3%AAtre)

GuayaHack, como fenómeno, es resultado del interés y la curiosidad de la comunidad de habla hispana en Internet. GuayaHack es, y será siempre, un espacio de aprendizaje colaborativo de y para la comunidad a fin de empoderar a tod@s sus participantes atraves de la educación y la experimentación.

## II - Tools, Techniques and Procedures

`#todo:write`

## III - Identidad

La identidad de GuayaHack y sus miembros _*no*_ se basa en características superficiales como apariencia, edad, credo, orientación sexual, procedencia, estrato social, afiliación política, dominio de la informática y demás. 

Por el contrario, el _*único*_ requisito para participar es el compromiso total con el empoderamiento de los demás, antes que el propio, a través de la educación al igual que el dominio y uso de tecnologías de relevancia e interés común.

## IV - Consideraciones Finales

`#todo:write`




